我allin左Nasdaq option 2020年3月 9100 call

我97.75買
總之買左幾十萬
歡迎大家見證我命運

hello moto

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

留名睇破產

long call 姐
又唔係naked short
安全

有得震冇得瞓

師兄有咩咁大信心

留明

photo?

唔識option咪玩咁大啦

無圖我話我short 左同你對賭都得la

下年死硬

You better watch out!

下年三月: You better not cry

欣賞你有圖YOLO

呢位巴打你太衝動啦，二月之前應該會回調一轉，唔知夠唔夠時間上9100，中間震個下頂唔順走人，後面爆上就就唔係咁好。當然你當散紙就無所謂

嘩呢個咩App?幾靚仔喎

Ticker

死硬 二月大跌

安全地變0 ?

識貨

慢慢爬上去到3月到期啱啱9100
最後一點都收唔返

何出此言？

時間值都蝕死

nasdaq呢幾日升太慢

慢慢升最開心，升得急就真係驚

插你一個月再橫行兩個月，賺時間值都賺死

一通受害者？

你而家冇用一通用邊間？

short straddle

點解唔高少少做埋short call?

Gg

push

而家考慮緊

個delta

呢幾日升得好慢

而家有咩部署

8000見

留明

師兄身家就黎多一倍有咩打算

有排都未

樓主

樓主exit 未？

未呀！同時間競賽

終於加速返少少

帳面而家點

贏緊130%

價外權 ? DELTA做咩 111 ?

回調加唔加倉

樓主是咪已經發左達

😵 贏四十萬就發達？

好快10000點

好放啦 唔好貪

打算3月走

賺緊幾多

突然醒起 巴打走左未

😔 輸返哂

曾氏通道

😔😔個emoji好撚應景

圖？贏有圖，輸都要有圖wo

升到高位時冇cap圖，而家走撚哂喇，圖乜春呀

最後正負幾多?

應該賣單都要輸時間值?

咁都會負架？

最多赢8倍，最後贏1.5倍

唔錯啦 起碼都有贏 買定9月10000 call

😔 最多時二百幾萬

無咗百幾萬
想睇師兄你心路歷程剖白

樓主發咗達？